經過一星期既沉思 小妹決定暫別波台 勿念

聽日見

應承我 唔好搞d狗女得唔得

rip

一路好走

玩留

冇左你牙膝同iris點

走啦 綠茶鋪

Iris is mine放心

想靜下

岩啦死左去都 由你撐拜仁開始 拜仁就衰到以家 德國盃都無埋 抵啦 你太燈了

德國盃啫 洗唔洗呀

難攞過德甲

挽留

唔好玩留佢了

玩流

no

你要睇住牙膝